
"Social Networks:" = "社会网";
"Login with Instagram" = "通过 Instagram进入";
"Login with Facebook" = "通过 Facebook进入";
"Login with Vkontakte" = "通过 Vkontakte进入";
"CREATE NEW" = "建立新的";
"LOGIN" = "进入";

"CREATE NEW ACCOUNT" = "建立新的网帐号";
"EMAIL" = "电子邮件";
"PASSWORD" = "密码";
"CONFIRM PASSWORD" = "确认密码";
"FORGOT PASSWORD" = "忘记了密码";

"Enter your email" = "输入您的email";
"SEND" = "送去";
"ForgotPassword Cancel" = "出去";
"Instructions for password recovery were sent to your email" = "已将重设密码的恢复代码发送到您的电子邮件。";
"Please enter email address" = "输入email";
"Incorrect email address" = "email错误";
"Email must be at least 8 characters long" = "电子邮件必须至少为8个字符";
"Email must be no more than 35 characters long" = "电子邮件必须不超过35个字符";
"Please enter password" = "请输入密码";
"Password must be at least 6 characters long" = "您的密码太短，至少应含有6个字符";
"Password must be no more than 18 characters long" = "您的密码太长，至多应含有18个字符";
"Password must contain letters and digits only" = "密码只应含有字母与数字";
"Password must contain at least one letter" = "您的密至少应含有1个字母";
"Password must contain at least one digit" = "您的密至少应含有1个数字";
"Please confirm password" = "确认您的密码";
"Password does not match confirm password" = "密码不相符您确认的密码";
"Current and new passwords are identical" = "新的密码不相符原来的密码";

"THE TERMS OF USE" = "怀孕每周";
"DECLINE" = "不同意";
"ACCEPT" = "同意";

"Settings" = "设置";
"Calendar" = "日历";

"CALENDAR" = "日历";
"Pregnancy Weeks" = "怀孕每周";

"Pregnancy" = "怀孕";
"Week %d" = "怀孕第%d周";
"PHOTO EVERYDAY" = "每天的照片";
"VIDEO EVERYDAY" = "每天的视频";
"PHOTO IN DYNAMICS" = "自拍照";

"I AM:" = "我";
"FUTURE MOM" = "未来妈妈";
"MOM" = "妈妈";
"BABY NAME" = "宝宝的名字";
"BIRTHDAY" = "出生日期";
"CURRENT PREGNANCY WEEK" = "怀孕本周";
"BEGINNING OF WEEK" = "周初";
"Please enter pregnancy week" = "选择怀孕某一周";
"Please enter baby name" = "输入宝宝的名字";
"Please enter baby birthday" = "输入宝宝的出生日期";
"Create baby from existing pregnancy?" = "用现有的怀孕设定档创作档案";
"Pregnancy started on %@" = "怀孕从%@开始";
"You really want to delete?" = "您的确想删除吗？";
"Changes saved" = "改变已被保存";
"Changes were not saved" = "改变未被保存";

"2 SEC" = "2秒";
"3 SEC" = "3秒";
"PHOTO PREVIEW" = "检视照片";
"VIDEO PREVIEW" = "观看视频";
"RETAKE" = "再拍";
"EDIT INFO" = "校订信息";
"Selected video is too long" = "视频是太长";

"PHOTO INFO" = "关于照片的信息";
"VIDEO INFO" = "视频信息";
"DATE" = "日期";
"WEEK" = "週";
"PLACE" = "地点";
"WEATHER" = "天气";
"BEST MOMENT" = "最好的瞬息";
"SAVE" = "保存";

"You have Pro Account" = "您的PRO网帐号有效";
"Valid until %@" = "有效期至%@";
"Social Networks" = "社会网";
"Change Password" = "改变密码";
"Pro Account" = "Pro网帐号";
"Restore Purchases" = "回复购买";
"Sync" = "同步";
"Feedback" = "反馈";
"Logout" = "出去";

"You got pro account till %@" = "PRO帐户有效期至%@";
"You have no purchases" = "您没有购买";
"Thanks for your feedback" = "谢谢您的意见";
"Failed to send mail" = "发信失败";

"SOCIAL NETWORKS" = "社会网";
"Disconnect Instagram" = "关掉 Instagram";
"Disconnect Facebook" = "关掉 Facebook";
"Disconnect Vkontakte" = "关掉 Vkontakte";
"No connection" = "没有连接";
"Can not remove your only authorization way" = "不得删除唯一的授权方法";

"Did not receive Facebook auth token" = "通过 Facebook授权失败";
"Did not receive Vkontakte auth token" = "通过 Vkontakte授权失败";
"Did not receive Instagram auth token" = "通过Instagram授权失败";
"Instagram authorization failed" = "通过Instagram授权失败";
"Did not receive Facebook user data" = "Facebook用户数据传输失败";
"VKontakte access error" = "Vkontakte访问错误";

"CURRENT PASSWORD" = "现用的密码";
"NEW PASSWORD" = "新的密码";
"Password changed" = "密码已被改变";

"PRO ACCOUNT" = "PRO网帐号";
"All photos are synced to the cloud" = "一切资料备份到云端储存";
"Add a photo to any date" = "加入任何日期的视频和照片";
"Add everyday materials in each section" = "每天到任何类型加入资料";
"No app logo in the video" = "视频无商标";
"Payments forbidden" = "付款被禁止";
"Failed to get purchase list" = "无法收到可用的购物清单";
"No purchases available" = "没有可用的购物";
"RETRY" = "再试";

"SYNC" = "同步";
"SYNC AUTOMATICALLY" = "自动同步";
"SYNC MUSIC AUTOMATICALLY" = "自动的音乐同步";
"ONLY OVER WI-FI" = "只通过WiFi连接";
"SYNC NOW" = "马上同步";
"Sync server data" = "与服务器同步数据";

"CREATE VIDEO" = "创作视频";
"Choose a theme for video" = "选择视频的题目";
"Normal movie" = "一般的视频";
"Slow movie" = "慢的视频";
"Best moments" = "最好的瞬息";
"Create manually" = "视频特性";
"PERIOD" = "时期";
"MY BABY" = "我的宝宝";
"MY PREGNANCY" = "我的怀孕日记";
"%d of %d" = "%2$d中%1$d个";
"NEXT" = "更多";

"MUSIC IN VIDEO" = "视频的音乐";
"SHOW AGE ON VIDEO" = "显出宝宝在视频中的年龄";
"CREATE" = "创作";
"VIDEO SPEED" = "视频速度";
"Slow" = "视频速度慢";
"Normal" = "视频速度正常";
"Fast" = "视频速度快";
"Very fast" = "视频速度很快";
"%g sec per photo" = "每张照像%g秒";
"Choose a resolution for the video" = "请选择视频分辨率";

"SELECT MUSIC" = "选择音乐";
"NO SOUND" = "没有音乐";
"BROWSE MUSIC" = "我的音乐";
"Select any song for use in video" = "选择视频背景音乐";
"Selected track is not available" = "选择的音乐无法接通";
"Track must be downloaded from iTunes" = "音乐应从 iTunes下载";
"Selected track can not be used" = "选择的音乐不可用";

"Add at least 5 photos to create video" = "至少添加5张照像来创作视频";
"Add at least 5 videos to create video" = "至少添加5张照像";
"Loading music" = "音乐下载";
"Failed to load music" = "音乐下载失败";
"Creating video" = "视频在创作过程中";
"Video creation failed" = "视频创作错误";
"Video creation canceled" = "视频创作被取消";

"Save" = "保留";
"Saved" = "保存";
"Video saved to gallery" = "视频在视频廊被保存";
"Failed to save video to gallery" = "视频在视频廊保存失败";

"OK" = "ОК";
"CANCEL" = "取消";
"Cancel" = "取消";
"DELETE" = "删除";
"CONFIRM" = "确认";
"Error" = "错误";

"Clear" = "天气晴朗";
"Rain" = "下雨";
"Storm" = "雷暴";
"Snow" = "下雪";

"Geolocation service unavailable" = "地探功能不可用";
"Camera unavailable" = "照像机不可用";
"Microphone unavailable" = "传声筒不可用";
"Photos unavailable" = "照像不可用";

"No internet connection" = "无法连接网络";
"No server connection" = "无法连接服务器";
"Incorrect request" = "守则要求不正确";
"Service temporary unavailable" = "服务器暂时不可用";
"Connection error" = "连接错误";
"No data received" = "数据传输失败";
"Wrong response data" = "传输的数据错误";
"Server error" = "服务器错误";
"Failed to download file" = "文件下载失败";
"Corrupt image data" = "视频数据损坏";

"ERROR_AUTH_DATA_DUPLICATION" = "本社交网站帐号属于其它用户";
"ERROR_NULL_AUTH_DATA" = "不得删除唯一的授权方法";
"ERROR_USER_WITH_THIS_CRED_ALREADY_EXIST" = "这个用户已被登记";
"ERROR_USER_DOES_NOT_EXIST" = "这个用户未被登记";
"ERROR_LOGIN" = "密码或者电子邮箱地址不对";
"ERROR_AUTH" = "授权错误";
"ERROR_NOT_NATIVE_REGISTRATION" = "用户通过email未登记";
"ERROR_WRONG_PASS" = "密码不对";
"ERROR_PERMISSION" = "无法接通";
"ERROR_BABY_COUNT_LIMIT" = "至多可以创作3个人物";
"ERROR_SERVER_INTERNAL" = "服务器错误";
"MEDIA_ALREADY_EXIST" = "这种媒体文件已存在";
"ERROR_NO_TRANSACTION_ID" = "交易 id未被指明";


